有冇藍絲諗著一陣用A4紙colour print本BNO出來，再去英領館出面燒咗佢

象徵BNO不再俾Xianggang政府認可
藍絲又贏